點解iphone xr 賣6499 9成9無得炒 會唔會一出即跌

LCD
820p mon 1792x820 無full hd
無3d touch
單鏡頭
咁樣賣6000？
歡迎發握更多“賣”點

起格

想做廢老市場？ 不過又貴又廢

有個i字開頭就必定有傻仔買

想買iPhone XR 但部機太大

最諷刺係佢話自己可以拍到4K
但係個moon連1080都睇唔到